其實點解sen學生有得補時

Test既目的就係知你係有限時間做呢樣野有幾多分，咁先反映出你整體能力，唔係單單反映智商

咁你無能力係有限時間做到，咁咪反映咗你真實能力囉

唔通我矮人去考消防，叫佢整低啲攞工具個test?

時間同人既兩個因素唔同，有讀過sci都知唔係公平test

其實門面野拎光環姐

又幾有道理

消防點同

人命關天

同埋唔係必需

Sen 有班專家批佢加時

Sen exam都唔係必須，專注唔到咪做掃街，幾自由

都唔撚明補乜春 ，就算正常人個半鐘做卷，都有一兩分鐘分心覺得攰，你又唔補翻比我？

專注力不足只係sen 其中一種，做下功課先出post啦

咁sen就翻去技能學校啦

咁Exam都淆個sen既人點算

Asso 仔就返去溫書喇仲上連登
HKCC考試俾咁多時間你都做唔哂，你理得人地sen補幾多姐